有時真係唔撚明女人，我識身邊有女人，為咗居留權可以被一個自己唔鐘意嘅，甚至肉酸嘅男人屌

屌佢個閪，究竟係點解？

千幾蚊都屌得啦 居留權why not

橫掂都俾人屌 居留權why not

我都想屌女人攞外國passport

肥婆你ok？

攞咗再quit

咁應該點分條友/女係真心中意我，唔係為錢/其他？

照下鏡望吓個銀包 咪知留唔留得住條女/仔囉

你個標題仲長過你篇內文，究竟係點解？

我有諗過內文打好多，但懶，所以是尻彈

又係

你以為男人唔得？好笑

都得都得，唔好燥住，講係咁講啫
上面有個男嘅都得架
但好似比例上女嘅多啲咁，可能係錯覺
因為大陸每日150個落嚟乜乜乜令到我產生錯覺
如果我講嘢有冒犯到你，唔好意思，我開po目的唔係鬧交

陰道陷阱，要黎捉獵物。

就好似雞數量點解比鴨數量多
求多唔係因為供多
心水清就明，其實唔係因為男人道德水平高所以少鴨人做鴨